美食展開羅，又係廢中廢老展示賽跑能力既時候

平時搭地鐵睇佢哋跑去坐關愛座
已經知廢老係賽跑冠軍

兩個mc 有進步空間